裝修地盤師兄入一入來

平日做開CDROM,
介紹一下自己,今年都20幾歲了,做左都有5年幾6年野,近年都想轉行學返門手藝,
選來選去,最後選左做三行地盤,無他,唯錢
讀完CIC出來,發覺有一個大問題,
不是辛苦,也不是被人罵,
而是做來做去都是雜工,要是沒有東西學的雜工,我也沒問題,因為我都想做裝修,有全科仲好
可是這雜工真的只係搬搬抬抬,師傅可以整個上午不斷一樣一樣東西命令我回架步拿(因為我沒經驗,不知道要什麼工具來做),然後屌我唔做好準備....等等,我都沒所謂,只答下次會注意,而他這時會屌我叻唔切,成日都唔聽人講野..等等,雖然我唔明我前面既回答有咩問題(我試過唔答佢,佢就會屌我唔聽佢講野,唔專心..等等),如果只有一次半次我也沒所謂,但這情況成日發生,甚至只要同佢合作做野,都會出現 極端少少,個情況就係,有人問你食左飯未,你答佢食/未食,問你那人都會屌你叻唔切,出來做野咁無人教你,咁唔想做就走..等等,雖然我都係唔明白到底兩者既關係係咩.有人知道可以回答我 特別佢講野又快又急又細聲,仲成日發明新名稱,特別係做野地方好吵,聽唔清問多次,結果唔洗講,被屌
做得新人,成日跟唔同師傅,佢係最常那個,和其他人合作無問題,除左佢,但無得逃避,因為佢係老闆,而且佢最常搵我幫佢,因為我唔怕被屌(最重點),主動做,無偷懶,這幾點係佢親口同我講,而到底點解佢會係我面對贊我,又係第2件事來
現在我既心情係灰心,我諗無論點,只要係人,都有情感,特別係佢屌到有一次直接叫我走(原因係明明係佢食飯自己收件工具左返架步而我又早佢一步收左其他野,結果就係食完飯,佢無拿而又屌我做咩唔準備,上午先用緊等等,我一直都係到講唔好意思,我無留意,最後佢屌到火起叫我走),最後我有無走??我只係返左架步羅返個件工具,再返去比師傅,中間個段路,我真係不斷反問自己值唔值得??要唔要做到咁?? 你話我高人工?又唔係呀,都係白紙人工 你話多野學?又唔係呀,成日走來走去,真係做技術野就無我份,連睇都無,但做完之後既下欄野,就一定叫我做
數來數去,我都唔知自己仲點解會做這份工,個老闆又孤寒,8-6,真係做足比佢,中間比佢見你休息就會喪屌 話就話一個半鍾食飯,但次次我同佢做都到差唔多12點,跟住佢就會自己返架步,我就要執埋野,之後又要早過佢到,放好曬野比佢開工,一來二去,我有時連一個鐘飯都食唔到
多謝各位睇到這,最後我想講既係,有無師兄或者老闆請人??

新移民?打字1999抵師父屌柒你

Too long no read

講乜撚嘢

睇到好撚辛苦

大長唔睇

連自己錯咩都唔知

人蠢無藥醫

地盤佬識做唔識諗同教係一定既

學好d廣東話先啦,一撚舊舊咁

所以現在都係想搵到新工就轉，始終唔可以話辭職就辭職

Ching 你cic讀咩先 係咪跟學徙計劃先

邊間公司
係咪cic介紹你入嗰間？

cic水喉唔係學徒計畫，

公司唔講，唔係 cic介紹，個間真係垃圾到我忍唔到

都唔係

即是林啦

我應該誤會咗你嘅意思 你喺指老闆個姓？？

如果屋企唔係等你開飯嘅
忍唔到就屌鳩翻佢啦 搞到自己咁大壓力又唔係高人工

轉下環境可能好啲啦

你自己一個撐到幾耐吖

又冇野學又上唔到位

我做左幾年都諗住轉行啦

根本做野仲多過師傅人工又唔係多

咩年代呀仲有師傅會屌人
轉啦

就係等，如果唔係，我都唔會想搵咗工先轉

我唔怕屌，係討厭無理屌，做出氣袋

師兄做邊行？

8-6都做 係咪傻呀